李慧琼主持NOW 第一件事係為潘曉穎父母尋求公義

啱呀，人哋冇咗個女好慘！

民賤聯講公義？

第二件事係咪拎強積金

總之李慧琼自願做公義代表

12個香港人被送中
佢做主持唔應該有自己意見
支持佢邀請泛民上去接受訪問
請支聯辦黑警無用架喇
錄音機啲嘢洗唔到腦又冇人聽

又消費多次

隻狐狸好撚賤格

訪問潘媽媽